# AWS

# EC2

##  Amazon マシンイメージ (AMI)

- Amazon Linux 2 AMI、64 ビット (x86)・・・定番の

- Amazon Linux 2 AMI、64 ビット (Arm)・・・最新の


## インスタンスタイプ

### t2.micro

- インスタンスタイプ「t」の「2」世代目
- インスタンスサイズが「micro」

### m3.medium

- インスタンスタイプ「m」の「3」世代目
- インスタンスサイズが「medium」

### インスタンスタイプ

|タイプ名|用途|内容|
|:---:|:---|:---|
|m|凡用|標準的|
|t|凡用|バースト対応|
|C|コンピューティング最適化|性能が高い|

